條女要我整份禮物比佢

要一定要有心思 求巴絲比意見我

砌高達模型

戴唔戴首飾

1. Cut a hole in a box
2. Put your junk in that box
3. Let her open the box

That’s the way you do it.

一個盒，入面放十萬現金，好有心思呀

整爆炸盒啦 送埋條link俾你跟住做

幫佢製造個BB喺肚入面

都幾中意

走啦毒l

手工銀對戒
有堂上 唔難整
價錢唔算太貴
又懶係有意義
又戴得出街 實用
又手工 符合佢要求

It’s my dick in a box! My dick in a box babe
It’s my dick in a box! My dick in a box, girl